為咗反送中啲咁嘅野搞到動漫節暫停就罪過？

我屌你老母呀？死毒撚

屌收皮啦佢

推佢老母

推

屌佢老母臭閪

毒L只有動漫

睇過Code Geass的人應該識支持香港人。
佢應該係睇囡唔睇劇情的毒j

死毒撚毒到要去動漫節𥄫女買寫真

影衰我哋毒撚
簡直係我哋毒撚之恥

講得啱唔好阻住我去動漫展

屌佢老母死廢青

到時實有請達哥
大家唔好攪到達哥搵少左錢

毒小陣啦好心

動漫節咁廢搞唔搞都冇所謂

好毒

真毒都唔會去動物節啦
除咗CP06有嘢好行之外其餘全部垃圾

咁佢可以坐定係屋企 打個飛機先啦

動漫節係政總定警總搞呀？
會展開唔撚到關我撚事呀？
正個啲女去哂反送中啦
自己留係屋企打飛機啦
送中條例過左漫畫都無得你睇呀

香港動漫節 垃圾黎 ..

去日本好過

唔好影衰ACG
大把ACG谷變哂政治谷,
大把Coser都都講政治,我識有毒撚出埋去抗爭
呢d柒頭就算係ACG圈內都係俾人屌到化開

而家正苦做啲野害到我地將來, 所以先出黎反抗啊
你同講反抗係玩
真係DLLMCFH

第日過左大把野無得你睇啊

為都係毒撚 但係我以為送中已經好耐冇掂過動漫 求你地唔好地圖炮...
相信好多人都同我一樣
我都識好多毒撚同我地一起作戰

玩你老母呀

影衰毒撚
真正毒撚就算只係為左唔想影響以後日本簽證都會出黎
我都用左呢個理由叫到幾個毒撚fd出黎

香港動漫節都無動漫野睇

有女coser睇呀嘛

垃圾毒撚 我身為毒撚都以你為恥
收皮啦廢物

佢咪最撚廢囉，毒少陣唔得咩，香港未來丫，遲下得大陸動畫你睇，要週邊咪上日本網買，動漫節又貴又淘寶野

日漫毒撚

癡撚線

唔好話埋其他動漫迷 會加劇分化
針對佢就夠
利申唔追動漫

佢呢種應該就只係識睇有一堆女果種垃圾番既垃圾毒撚，都姐係大家會對毒撚有負面印象既果類

Lm

叫電玩展

笑撚咗

屌你老母
我真毒撚都願意行出間冷氣房
去發足咁多夢
你唔愛香港就死去日本玩動漫啦
玩玩玩
影衰晒成個香港嘅毒撚

毒撚之恥

正值生死存亡之際仲掛住動漫娛樂，邊個廢d呀
睇邊套動漫睇到你咁撚樣呀廢青

捉佢上去睇喜羊羊啦

真係鍾意ACG都唔會去會展果個垃圾散貨場

鐵血的孤兒
raise your flag

去影波罅裙底啫

點解喺呢啲時候總係有一班人好似喺平行時空咁覺得事不關己仲要屌班示威者送中通過左連動漫都冇得你睇

咪臭係

我地毒撚今次揚名立萬
做真男人 保護香港

影衰曬啲幫手做鍵戰嘅毒撚

死毒撚淨係識睇av 仲識咩

真心嬲咗
我識嘅毒撚朋友冇一個係咁

無腦臭鳩毒撚港男 屌你老母 仲要咁醜樣

依家邊撚個先係廢青呀？

屌你老母，搞臭我地啲毒撚朵

屌你老母閪我為左發夢連電話GAME都唔想玩
影衰毒撚

死毒撚

真係毒撚就唔會去動漫節啦
依家仲去動漫節既唔係班咸濕龍友就係班中小學雞 或者垃圾毒撚

死毒撚趕撚住去做偽娘失禮老豆老母？

正宗柒頭,潮語卡有新版一定要印佢

毒撚之恥
應該淨係睇妓女番嗰啲廢人嚟
Acg用心睇可以學到好多嘢
佢只係一個識射精嘅垃圾

同埋進擊

無知。係自由最遙遠既距離

快撚啲取消動漫展快快快
睇到佢紮紮跳就開心

啲自我中心死毒撚真係整臭晒成個圈
放心啦 好快會係HKACG Memes見到佢

我地要咁多個手足幾多個出咗去
幾多個就要去睇海！！

我仲記得有一幕係串CCTVB：我地係做維穩，唔係做新聞

Figure 交易所

最後個句廢青真係為佢無懈可擊嘅見解增添唔少色彩

可惜現實無人有geass
我自己都係動漫撚 呢排都無乜心情追番

屌你老母啦

[長文]眼淚的意義

影撚衰曬我地啲毒撚

送佢返大陸啦
重想動漫展？醒未啊仆街仔

仲要係玩神抄既垃圾

識成班真毒出來夢遊俾狗點相
何況去C3都唔去動漫節喇戇鳩

淘寶實體店

得MK同on9仔先會去動漫節

俾條無知毒撚話廢青 頭條級笑話

屌你啦

利申：重度毒撚

唔好咁講

我夠係毒撚宅男 都發左好多日夢 尋日夢到自己去左幫手搬物資

我相信夢境入面而在場都有唔少毒L兄弟架

毒撚話人廢青

長期抗掙比人放鬆下啦
玩完再反

硬係有啲毒撚活係自己世界，冇左個動漫節又如何？ 他日送中條例過左你連新番都睇唔到淨係可以係屋企睇一休和尚 人地幫你爭取你唔領情咪算，仲要話人玩，玩你老母個臭閪就有排玩
利申： 身邊有毒撚唔敢出做文宣，同時有毒撚淨係係屋企打機睇番不問世事

睇喜羊羊喳

動漫節買到嘅嘢淘寶都買到啦

影撚衰曬個名 死撚開啦

文末嗰 廢青 應該係佢署名黎

毒撚到

嗰朕毒味
本身想留言都覺得會整臭自己個AC
動漫節一早變撚晒淘寶清倉啦戇鳩

毒撚真可怕

連登小毒毒除外

屌你老母呢條友簡直係毒撚之恥
利申：發過夢嘅毒撚

香港個垃圾動漫節執柒咗去啦
係去就去日本個嗰
做毒撚做到咁撚垃圾
我寧願你話遊行阻你開鋪𧶄錢都無咁戅鳩

崇日犬

死毒撚
無嗰班人 你動漫都無得你睇

中學同學
地球停轉日

吸仇恨

唔好侮辱動漫
動漫有多好普世價值意思
係條on9仔個老母生到佢智商咁撚有問題

你地有份發夢，有份幫手，響我眼中你地唔係毒L係值得尊重既義士

呢條友應該一世無女

真毒點會去咁多人嘅地方 仲咁光猛

仲要玩神抄

有咩喺animate買唔到要留喺香港逼動物節咁慘

Coser群都屌爆佢啦

身為毒撚都睇唔過眼

假毒撚, 真咸濕

屌，我自認毒撚都有同班毒撚fd一齊發夢，影衰晒為香港抗爭嘅毒撚

利申：玩osu

承你貴言
死毒撚

動物節

真毒撚 毒不可耐

屌 巴打 有機一齊玩好冇

動漫節一年差過一年仲去，

唔好影衰毒L啦

咪係，林鄭做魯魯修就係等我地去切斷仇恨既連鎖

媽啊 好毒啊

今時今日仲會有傻仔去動漫節

唔好影衰毒撚

痴撚線

小一年動漫節唔會死㗎

臭動漫撚

毒撚唔一定可恥，不過要知道，條例過左，動漫展就會少左好多嘢可以出，coser都會少左，BL漫畫唔出得，你鍾意嘅動漫有五成以上機率被禁。
少年唔好咁無知。

毒撚之恥
你翻上中國睇中國動畫算啦

亞瑟王屌港英旗
你對唔對得住大英帝國

遲啲連H漫都無得佢睇

agree

就是因為有你這種劣質的宅男.jpg

前線堆毒L係我就走啦
一碌尻打沉一船人。樓主都知我地毒L最怕依樣
一個like既個留言都特登cut出黎講

動漫節果日去做畫劇推廣下警察故事

隔住個mon都聞到陣毒氮氣

我知你睇緊呀 柒頭

港女出黎守護公義
你條不舉懦夫縮喺屋企打飛機

惡法一過睇動漫唔睇喜羊羊
就俾人話崇日、分裂國家架啦
咁你就可以上大灣區每日喜洋洋

同佢講條例過咗就等睇大陸動漫啦
睇日本會俾人拉

唔好搞我動物節

佢無得玩 唯有攞個尾彩自慰

毒撚唯一既生存目的就係去動漫節

一個讚既留言都玩到分化
仲要成800個正評
毒撚真係出企前線都會比自己人射背脊
返歸睇動漫打飛機算啦 有咩事移民去日本咪係
仲幫班豬

老翻節都去

毒撚之恥

利申 毒撚

垃圾動漫節

由佢叫春喇

毒男先會比大家誤會

遲下漫畫都無撚得你睇 睇中國故事啦dllm 毒青

一年一度 死貨散貨場

你想見果班cosplayer都去哂抗爭喇 翻屋企打飛機啦毒撚 咁既思維十成淨睇女唔用腦

冰火天魔傳人

毒撚到....

反去二次元啦

香港個動漫節咁撚廢
去下其他細既漫展咪算9數囉

改埋晒啲尻名

咁其實企得出前線嘅就已經唔係毒撚啦

咪被人玩分化啦
自從政府搞二次創作修例同雨革開始
香港搞同人果班已經全部化為黃絲吊緊政府

只有未見過世面既傻仔偽毒傻仔先會當acghk好似聖地咁拜

七罪妖君 WOW

睇咁撚多動漫都咁冇腦

佢唔單止影衰香港人 仲影衰全世界支持/尋找民主既人

死毒撚
大是大非都不分

睇佢個柒樣

毒撚都有更低級

屌，唔好影衰我地唔該。
不過識去都唔會去香港嗰個冇動漫野睇嘅兒童玩具節

居然有人like個Po

死毒撚
食屎啦
呀檸佢愛動漫但都唔會唔理政治
你就因私廢公 不知所謂
垃圾就唔好出嚟大放厥詞啦啦 柒咗啦呢家

人地要玩神抄呀

動漫節毒撚都唔去啦
一年咁多event

識唔識分輕重呀屌你老母

利申：毒撚

遲早通過香港就真係冇動漫睇喇 到時睇支那動漫啦

喜羊羊

屌佢老母去叫雞啦

影衰哂毒撚

相中柒頭連毒撚都割席

毒到去左一個新次元

動漫節都去係咪冇錢飛日本啊

毒撚表示飛過去日本日日動漫節啦

大是大非當前 你同我講動漫

想講當年網絡23條
我係咁同身邊一個毒撚fd講 過左嘅話你咩都冇得睇啊
佢都唔理 照活喺自己世界
都唔明佢地諗咩

利申coser 食屎啦動物節 搵鬼去

動漫節咪又係淘寶貨散貨場

已經六年冇去過動漫節

coser表示漫節年年有，停下無所謂喎
漫節都冇野睇㗎啦一堆淘寶貨
同埋反正啲服都爆唔切同無心情爆

on撚9

睇個樣都知人生幾失敗

屌你啦冇動節就買唔到野咩

動漫節>>>>人民自由？？？

衝擊立法會留返比香討
連登毒L都係去動物節啦

哇屌...毒撚到
仲衰過M記個班幾十倍

漫展重有心情去出cos 九成大陸妹黎
利申:coser

睇動畫嘅人都唔撚帶腦真係睇黎都無撚用
首先動漫節已經廢撚到戇鳩 得電話驚仲要大部份booth都係垃圾到無人有
第二你睇動畫近學每套動畫都係教緊你做人 教緊你人生道理 普世價值 或者係要你自己反思人生
你睇撚完動畫無絲毫進步仲要屌班為理想奮鬥嘅人
呢啲人一世都爬唔到起身話人知動畫嘅樂趣
屌 有佢就感到羞恥

除左coser 買ps福袋
真係傻閪先去動漫節 唔知行黎做乜
最好搞到收皮引起毒撚民怨

呢個毒撚既口吻好似新移民既支那仔

恥與為伍

睇條毒撚都係去影coser 裙底

我屌你老母返屋企奶板啦

屌啦驚書展開唔到好過先啦動漫喺書展之後
利申：驚送中過咗之後自己連新番都冇得追

垃圾動物節都仲有人去

屌好撚毒

識唔識分輕重？
香港定動漫重要啲？

死毒L 想去睇人cosplay 打飛機 好心就打小陣飛機啦 條例過到你連飛機都冇時間打啦

睇開動漫 無理由唔睇進擊的巨人/魯魯修掛 仲係on99咁

連登仔：不割席（不包括毒撚

只怕送中過咗
加埋國歌法嗰d惡法
你以後每個暑假都會衰崇日入營再教育啦
死毒撚

係咪毒撚到冇撚左個腦

得罪講句 我覺得依幾年動漫節都無咩野睇

對上次去已經係2010年

我ig follow幾個cosplayer 都有講9/6，12/6，16/6⋯⋯呢啲毒撚反而唔撚化

我都係一個動漫迷，但自逃犯條例(修訂)開始，我一直關注住。
69 612 616 我都有上街，有咩重要得過香港呢個家發生嘅大事呀。
動漫睇少陣唔會死。
但一過逃犯條例，香港會冇左基本人權保障
港共政府可以屈鳩你再送你上去等中央判監，隨時係下一個林榮基。

咁大件事仲睇動漫仲乜鳩?

七罪君堯

動漫撚先唔撚會去動漫節
成個場老翻多 九唔搭八唔關事嘅明星又有
早幾年開始已經冇去 我亦希望咁多位巴打咪撚去

構思緊整個牌 一半印住佢神抄張相 一半印佢段字 動漫搵個位放 比大家打卡影相

屌你仲去動物節個啲係撚毒撚咩，識波嘅一早唔會去

香港動漫節真係收撚皮啦,改左叫動漫電玩節之後已經係屎
又逼又亂,儲錢去日本CM都冇咁嬲,買唔夠直接返秋葉原補貨仲得

條友FB公開留言,上去屌鳩佢吧

依加動漫節唔係淘寶就係手遊
去黎托阿

香港攪成咁, 唔參與抗爭都算,
仲有心情掛住動漫節

屌好7呀

我都覺得 我識嘅毒j都幾有義氣 識整盾
係果條撚樣唔識用腦分輕重

大是大非面前都咁不化，自私自利
動漫唔係咁教你格

毒撚加政治無知慘過無藥醫

關乜撚野事
又係你地要玩標籤 又要搬？

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

究竟幾垃圾先會去動漫節
搵笨柒散貨場

死毒撚 一掌一個啦屌

唔好枉費林鄭o既意志

一定要斬斷仇恨o既連鎖

香港動漫節
毒撚都唔去啦

屌，影衰毒撚

作為一個動漫撚，你平時睇嗰啲jump去左邊？大義去左邊？友情努力勝利去左邊？
定只係睇廢萌睇囡囡啲濕鳩

我識d毒撚都出哂去遊行，食催淚彈

呢d就真係社會垃圾

條友真係毒到極品果種, 成個FB都係日本少女動漫, 頂唔順

呢種毒L想以後只睇喜羊羊

過多排動漫都冇得你睇

好多女coser上街架喎
呢個毒撚唔係做兵都做唔到呀

班毒撚啲女神

屌，毒撚都可以發夢，唔好醜化毒撚

利申：夢遊過嘅毒撚

仲以為毒撚睇咁撚多動漫
個世界觀係愛自由
點知呢個毒西仲想返去鳥龍內
真係古撚怪

會覺得動漫節比較重要啲嘅人...
都唔知邊個先係廢青，好撚亂呀

有咩慘得過係影d公仔既波同裙底
仲要癲到射精落隻公仔到
仲要話隻公仔淫

屌你老母，毒撚之恥

講真動漫節越來越多支國參展商搞臭晒
真心動漫迷都唔想再去

影衰毒撚

父親母親不及動漫親

屌你
自由重要D

定J二次元人物重要D?

要J二次元，自己飛去日本

毒唔係問題
問題係冷血 無知

講個笑話

「香港動漫節」

動漫節哩D 垃圾, 恨不得執柒左佢

可惜連C3 都係沉淪

香港變左做大陸仲睇咩動漫
到時候尼得返國漫睇咋

如果唔係俾面個活動請到嘅歌手或者CP06請到嘅畫師 eg 上年Anni,6U*...真係得鬼閒去

唔好咁講，我都係鍾意動漫嘅死毒撚

都有好多毒撚企喺最前線食催淚彈

乜真係有毒撚去動物節

真正既毒撚點會去動漫節呢啲ON9展呀

有入去正係去表演舞台 除非有心頭好嘅畫師

咪撚映衰毒撚乜有人忍到咁冇人權
a站b站c站都冇得你睇 傻鳩
同埋動漫節 C3已經俾d中學雞cos狗污染晒
d攤檔又賣埋d淘寶垃圾
以前都話睇下女 以家行都廢事

呢啲正宗廢人，唔好影撚衰 acg 友

香港動漫節撚有動漫野睇咩
去動漫節唔係MK就係龍友,再唔係就一家大細去玩具節
上年成個area都係玩具,另一半就電玩
on撚79

去動物節炒賣呀

呢個真，但出黎野餐既絲打仲靚

起個我既後面唔好加個哋字落去

典型自我感覺良好 毒撚

過左逃犯條例 睇動漫可能俾人垃返大陸

用得日文嘅都係毒撚

人做毒撚你做毒撚，做到你咁樣

我撳撚毒都覺得唔去動漫節冇乜所謂

真，我係遊行見過好多毒毒拎住把囡囡扇，岀撚哂汗都行岀黎

佢咁想買淘寶嘢，咪去淘寶買囉on9毒撚
利申我都中意動漫，但呢啲毒撚做朋友？不了

2019年仲有呢啲嘢

無咗動漫節咪無得狙擊达哥

影衰我地毒撚

去動漫節嘅憑咩話人癈青

個Facebook 仲有呢啲人就有呢啲嘢

廢青話人廢青

樓上都有講到 魯魯修 巨人 都係講緊反抗既故事
你睇完唔鍾意唔係問題 但係有理解過內容既會講得出呢D言論？

如果係冇睇過既 Sorry可以返去進修下先同人講自己係毒撚

睇個名就知又係只睇波睇囡果隻FGO玩家
真係浪撚費曬蘑菇D時間寫故事比條撚屌

佢想出名啫 大家幫吓佢

不知幾多動漫有提過/暗示過呢啲政治嘢

除咗上面嗰堆code geass/巨人/鐵血的孤兒
建議呢條撚屌去睇下流梗不存在的灰暗世界，學下咩叫白色恐怖同言論自由先
咪撚影衰我地動漫毒撚

唔只geass
仲有大把漫畫講勇氣同自由
條撚樣低質
搞臭哂個朵

動漫緊要定香港緊要？死毒撚

低層次毒撚

廢青？佢啲唔就係廢青嘅原意 毒係屋企扶住初音咩撚都唔識

屌你老母 去動漫節cosplay速龍有冇得諗！

第一，係都擔心書展先；
第二，全香港唔係得會展一個展場，
如果因為咁就CANCEL佢都太睇少香港人嘅變通；
第三，玩你老母

隔住個mon都覺得毒

好偉大，為咗一堆2d老婆可以放棄成個香港

真係鍵盤戰士

講得啱

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

咁靚仔都有勇氣去串人矮

點解唔去RG呀? 或者日本嘅動漫展，大好多，有2個場

呢條毒撚真係影衰哂發過夢既毒撚
放心 大把港女好欣賞毒撚

利申: 條仔係毒撚

搞唔到動漫節係罪過 打爛玻璃係暴力 維修費幾千萬要納稅人埋單哂錢 公墓園加唔到人工 個個等開飯
賣港唔算得係咩事 大白象工程唔關我事 當街非禮/打人都係假象 幾百萬人遊行係收錢做野
完全扭轉哂因果

過左好多驚都玩唔到!!
睇下PUBG 睇下D 手機驚,
到時D 驚死左人就同你和諧,
唔顯示屍體而係跪低比裝備對手

吊尻佢賣國賊

影衰哂啲毒撚唔洗找

唔好理啲無謂嘢嘥時間

起佢底啦屌佢老母

都未撚撤回 罪你老母過大

仆街啦
矛頭係政府
好似寵物節咁
其實動漫節年年都係咁
係有CP先去睇下（當然如果真係發生檔主會無奈
但呢個係「政治找上你」系列
主動權喺垃圾政府手上

利申：會睇動畫漫畫

佢影衰毒撚

真，連一啲動畫嘅立意都唔知
純粹係一件搵話題R水吹嘅柒碌

一句講完
連CP個搞手都出黎遊行示威，佢憑咩野出黎講廢青

屌 動漫節呢啲低質event都好去

真係毒撚就知香港動物節係垃圾，
垃圾攤位垃圾福袋，
純俾班coser聚會

#70000
1個post
我只可以講 你成功了

2700隻連登豬

出 cos 去前線

有劍有盾有槍

就係多得呢啲垃圾

D死毒男真係好噁心
動漫節大過反送中
死毒男真係冇腦
睇你個樣都知你冇女
要睇動漫番屋企打飛機啦
垃圾

叫個垃圾照下鏡啦
151%狠角色
睇個樣就知係做咩都淆個D垃圾
好看的外表仲好笑
照鏡未

希望大家唔好將佢同毒撚放埋一齊，發夢知唔少毒撚都有出去衝

呢啲正宗鍵盤毒撚

Push

我識得佢 佢真係堅膠 老實講我從未見到咁on9既人

我接受唔到所以unfd咗 佢之前仲狂搔擾人

我諗下點講，整理一下先

有冇毒撚出黎䭤責佢

more

講下好
夢入面好多宅
心仁厚

你遲早都死
不如依家死啦

垃圾

就算搞唔成，都係因為政府。你屌都屌政府啦！

因為同fd講起，成堆都想爆料所以冇咁快，不過俾圖你睇下佢有幾犯眾憎

係佢咋，我識好多人包括我自己鐘意睇動畫都放低，日日去發夢

死毒撚搞唔搞得成 你地班毒撚都係冇女架啦，反屋企攬住個攬帎慢慢打飛機啦

唔好屌晒 我毒到十年都唔出一次街 呢個月都日日發夢

仲要放我saber bb啲圖出嚟
影衰唒 佢唔配

我知 我係鬧條友者
做乜有人負皮我
我自己都動漫迷呀

屌你老母轟爆佢個facebook 人做毒撚佢做毒撚做到佢咁撚樣

港難當頭仲掛住J動漫... 真係無撚得救

香港死咗就只係得返紅色娘子軍漫畫俾佢睇

根本無人理佢個毒撚

既然甘願繼續做俾人強姦都反抗，逆來順受既港豬，我地都無謂阻佢，道不同不相為謀

8月果個撚係動漫節 手機game電玩節黎
依d垃圾毒撚去得動物節9成為左光明正大去影女

cosplay速龍犯唔犯法
或者集體黑背心 無印字

呢次日文文宣，毒撚出好多力架
無創作自由邊個畫女女比佢J先

呢次真係影衰曬毒撚

明架喇ching
見到Twitter勁多動漫頭像打日文文宣
好幫得手呀，多謝你地呀

有d弱智仔連咁簡單的道理都唔明
抵佢一世孤獨終老

動漫節甘那廢唔去都罷就啦

屌你老母死毒撚

條友戒奶未
唔好影衰毒撚

呢位仁兄喺度侮辱毒L

我係死毒男，但我每一次都係企最前排，但家下見到啲噉嘅仆街影衰我哋真係嬲到震

小朋友要咩呀 我買比你啦

P狗

我都係毒撚。。。

真係影衰哂

香港動漫節咁垃圾就咪去啦

林鄭鎮雲曲

唔撚係呀

真心on9
佢知唔知中國好多動漫都冇得睇？

上次FGO群條友已經柒咗次...

好撚搞笑 極度懷疑佢唔知自己先係廢青
為左動漫節 竟然可以話大事大非阻住
佢就真係廢青

條友講嘢又幾好笑，佢冇睇新聞咩

收佢皮

真，我都好驚訝乜香港咁多靚仔靚女嫁咩

咁講真係好毒

只恨老母生到佢咁撚樣衰

個動漫節咁廢都值得去？
自己租場同成班人一齊玩cosplay 都可以好開心

多謝毒撚提供下個行動日期

不嬲覺得真毒撚諗野好on9
佢地個種on9 有種衝動想屌柒佢

每一位手足都係家人！

魯魯修黑騎每次出嚟之前有check個日有無動漫節先出動㗎！

淘寶散貨場有咁重要

追加:

1.人地叫佢唔好講個花名 死都唔收聲

2.係一堆外人面前唔尊重其他人響個個人全朵

3.以前係game grp搞到大炎上
比人屌完仲唔識收聲 最後犯group rule比人刪PO仲係到屌admin

管理群組的admin表示:

曾多次向他表達群內底線極限，但他依舊我行我素

如果條底線係度，佢唔會避免，而係會係上面用雙手雙腳狂捽同係咁問你係咪咁呀

另一方面，他在群聚食飯既時候表達

佢希望做警察 因為唔使點做就人工高福利好

呢種膠力 我受唔到 感覺心靈受創

動漫節越搞越垃圾，唔搞仲好

一個尊業嘅毒撚點會重視香港動漫展？

你點可以將自己同果D毒到入骨果種比呢
香港而家今大件事都仲動漫大過天唔屌唔得
日日都發夢辛苦哂

推佢老x

死on9仔

3係前排ENDGAME我地群講左唔好劇透，佢睇完之後出左個假劇透POST FAKE鳩全世界，啲admin唔del佢仲話佢之後實有野再搞出黎想食花生，個admin既預感完全正確

屌佢老母死毒撚

邊到有寫會取消？
睇動漫節fb仲一路post緊726有咩活動

呢啲毒撚肯定剩係識睇肉番
如果有睇過jojo, 承傳過黃金精神肯定唔會講啲咁嘅野

林尊震暈曲就有佢份

依家邊個先係廢青啊？
你坐係屋企嘆冷氣睇動漫
我地烈日當空咁去游行、集會，守護香港。
邊個似廢青多啲？

睇國漫啦佢

好威威
但咁易比人分化到
睇死你咪又係出黎拎個光環 上ig打卡
都冇撚腦